港鐵(MTR) 登全版報紙廣告唱衰吹哨者！工程造假醜聞連環被揭原來港鐵(MTR) 仍未知錯！（主持李慧玲、余若薇）

港鐵(MTR) 登全版報紙廣告唱衰吹哨者！工程造假醜聞連環被揭原來港鐵(MTR) 仍未知錯！（主持李慧玲、余若薇）